魔法射程距離唔夠?

魔法攻擊力高, 但射程唔夠
弓箭呢? 如果有材料, 現場生產有冇得諗?
古代戰爭都有弓, 技術門檻應該比較低, 火魔材料一樣有難度,

如果雙管齊下, 有冇幫助?

P.S 動漫討論

如果技術研發成功, 可以開發火箭